（一個猜想）有關達爾文的"自然選擇"

白種人高材高大， 咁如果東亞人種的BB， 處在一個同白種人一樣的環境， 氣候， 飲食等等.....即相同成長環境， 東亞人種的BB成年後的平均身材會同白種人一樣？

其實一代人係冇響， 但經過好多代的自然選擇， 處在一個同白種人一樣的環境的東亞人種群體， 會慢慢接近白種人的身材， 反之亦然

人類身材的大細的自然選擇何以決定？

身材細： 身體消耗的能量能較少， 而在資源貧乏的地方， 或發生災害， 戰禍導致資源缺乏， 此種人比較能夠存活

身材大： 體強力壯！ 而在資源豐盛的環境， 可以支持其身體能量的補給

只係一個猜想！！

聽聞身材細的人的老化速度較慢， 一般身材細的人較易活到高䶖， 而身材巨大的人較難活到高齡，只係聽閒

猜咩撚野想
幾萬人研究過
去大學database搵下啦傻鳩

而家醫學發達，物質豐富，人類呢個物種仲邊會有自然選擇呢樣野，就算有都係毒撚絕種

我淨係知道啲奶粉食到啲BB愈來愈高,,,,十個有六七個都高過老豆老母但係唔多運動

呢家人類既所謂自然選擇係講屋企有冇錢、高唔高大、靚唔靚仔
仲算唔算自然呢

"自然選擇"即係人有多個子孫後代， 而每一個子孫後代都有差異， 眾子孫後代會因其中的差異，而被環境決定誰有能力生存下去並開枝散葉

例如十個子孫之中， 有D怕熱， 有D冇咁怕， 咁係炎熱的地區， 在"自然選擇"之下， 冇咁怕熱的較容易生存並繁衍

自然選擇唔係咁解。講緊係會淘汰
係凍啲環境嘅南亞BB如果唔進化就會被淘汰，即係死晒。但係佢哋並不能夠自主進化，而係講緊譬如基因突變咁樣，仲要個突變對佢哋適應個環境係要有利益，佢哋就會生存到。
喺其他冇呢一種突變基因嘅BB死晒嘅情況之下佢哋就會大量繁殖，變成左主要嘅特徵。

你講得啱呀，毒撚嘅特徵正正係被淘汰緊，你見到藝、樣衰，唔識打理自己、肌肉唔發達、周圍挑人哋機覺得成個世界欠咗佢嘅人自然就會反感，更加莫講同佢繁殖。所以如果佢哋冇其他特徵取長補短，例如係智力，只係攜帶左毒撚基因嘅人就會冇後代、死晒，被淘汰。
最慘嘅係，上面講到嘅基因突變係冇人控制到。通常基因突變嘅結果都係差嘅，例如係癌症、濕疹等等（未有醫學證據啦)萬中無一先至係有利。假若冇有利益突變出現，咁物種就會適應唔到環境絕種，好似尼安德塔人嗰啲咁。

靚仔、高大一定係自然選擇。
至於有沒有錢，就好似孔雀嘅羽毛一樣，可以係一種基因強嘅cue.

更正：natural selection & sexual selection

除左奶粉， 佢地有冇食過其他野？

但係人類有智慧 有資源 可以發展科技醫療
有道德規範我哋嘅行為

咁樣所謂嘅自然選擇其實幾乎零咁濟

(*๓´╰╯`๓)♡

自然選擇有多種形色存在，例如，在人造大氣電磁波之中，例如wifi, 4G, 5G等等，有d人的體質會對其敏感，甚致不能生活，係其中一個形式的自然選擇，形色是無限的

想聽下大家的見解